暴徒？有黑衫示威者向CCTVB嘅車淋水及拍打車身

問題喺
哩班喺所謂嘅「黑衫」人，個個都係阿伯咁款嘅

下面係612嘅報導，絕大多數係後生仔唻

我之前都有出去，以我所見基本上都係後生仔。唔通612到而家，我地班後生仔老咗30幾歲？

當初著同一隻顏色衫真係唔知為乜